# Cookies?

Diese Seite verwendet keine Cookies.

Überzeuge dich gern selbst davon [indem du Dir den den Quellcode der Webseite ansiehst][gitlab].

[gitlab]: https://gitlab.com/status-for-future/webseite

